<?xml version="1.0"?>
<!DOCTYPE rdf:RDF [
    <!ENTITY foaf "http://xmlns.com/foaf/0.1/" >
    <!ENTITY owl "http://www.w3.org/2002/07/owl#" >
    <!ENTITY dc "http://purl.org/dc/elements/1.1/" >
    <!ENTITY xsd "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#" >
    <!ENTITY rdfs "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#" >
    <!ENTITY rdf "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#" >
    <!ENTITY time "http://www.w3.org/2006/time#" >
    <!ENTITY dcterms "http://purl.org/dc/terms/" >
    <!ENTITY dcat "http://www.w3.org/ns/dcat#" >
    <!ENTITY org "http://www.w3.org/ns/org#" >
]>

<rdf:RDF xml:base="http://opendatasicilia.it/datasetsicilia/" 
	 xmlns:dc="&dc;"
     xmlns:rdfs="&rdfs;"
     xmlns:foaf="&foaf;"
     xmlns:owl="&owl;"
     xmlns:xsd="&xsd;"
     xmlns:rdf="&rdf;"
     xmlns:dcterms="&dcterms;"
     xmlns:time="&time;"
     xmlns:dcat="&dcat;"
     xmlns:org="&org;"
     xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#">
     
    <owl:Ontology rdf:about="ontology">
        <dc:creator rdf:resource="http://opendatahacklab.org/ontology/people/cristianolongo"/>
        <rdfs:label>nonportale Regione Siciliana</rdfs:label>
        <rdfs:comment>Una collezione non ufficiale di dataset e dati messi a 
        disposizione in vario modo dalla Regione Siciliana.</rdfs:comment>
        <owl:imports rdf:resource="http://www.w3.org/ns/org"/>
        <owl:imports rdf:resource="http://xmlns.com/foaf/0.1/"/>
		<owl:imports rdf:resource="http://www.w3.org/2006/time" />
		<owl:imports rdf:resource="http://www.w3.org/ns/dcat.rdf" />
		<owl:imports rdf:resource="http://www.w3.org/2009/08/skos-reference/skos.rdf" />
    </owl:Ontology>
    
    <!--  Sept 18 2015 -->
    <foaf:Person rdf:about="http://opendatahacklab.org/ontology/people/cristianolongo">
        <foaf:name>Cristiano Longo</foaf:name>
        <rdfs:label>Cristiano Longo</rdfs:label>
		<foaf:mbox rdf:resource="mailto:longo@dmi.unict.it"/>
		<foaf:mbox rdf:resource="mailto:cristianolongo@gmail.com" />
    </foaf:Person>

	<dcat:Dataset rdf:about="1">
		<dcterms:title>Numeri telefonici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Numeri telefonici</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei numeri telefonici dei centralini delle strutture regionali</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_Elenchitelefonici" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/442917">
				<rdfs:label>04 POLITICA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>04 POLITICA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/77">
				<rdfs:label>0436 POTERE ESECUTIVO E AMMINISTRAZIONE PUBBLICA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>0436 POTERE ESECUTIVO E AMMINISTRAZIONE PUBBLICA</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="2">
		<dcterms:title>Indirizzi PEC</dcterms:title>
		<rdfs:label>Indirizzi PEC</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco delle caselle di posta elettronica certificata centralini delle strutture regionali</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_PostaCertificata" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="3">
		<dcterms:title>Tassi di assenza</dcterms:title>
		<rdfs:label>Tassi di assenza</rdfs:label>
		<dcterms:description>Report mensile in forma di tabella che riporta le assenze e le presenze del personale delle varie strutture regionali. Il report di solito contiene le seguenti colonne: - struttura organizzativa; - giorni lavorativi; - giorni di assenza; - giorni di presenza; - tasso di assenza; - tasso di presenza.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoRegionaleAutonomieLocaliFunzionePubblica/PIR_PersonaleAffariGenerali/PIR_AAAAAMMINISTRAZIONETRASPARENTENEW/PIR_personale/PIR_tassidiassenza" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="4">
		<dcterms:title>Incarichi amministrativi di vertice</dcterms:title>
		<rdfs:label>Incarichi amministrativi di vertice</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco degli incarichi amministrativi di vertice vigenti, di cui all'art 15 del d.lgs 33/2013.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_Ammtrasparente/PIR_Personale/PIR_Incarichiamministratividivertice" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="5">
		<dcterms:title>Retribuzione dirigenti</dcterms:title>
		<rdfs:label>Retribuzione dirigenti</rdfs:label>
		<dcterms:description>Tabella con retribuzione annua lorda dei dirigenti che riporta di solito i seguenti campi: - Cognome;                       - Nome; - Stipendio tabellare; - Retribuzione individuale di anzianitÃ ; - Retribuzione di posizione; - Parte fissa; - IndennitÃ  vacanza contrattuale; - Rateo 13^ mensilitÃ  Dirigenti Generali; - Retribuzione accessoria di posizione;  - Dirigenti Generali Art. 64 ccrl; - Retribuzione di posizione Dirigenti Generali D.P. 26/99; - Contingenza Dirigenti Generali; - Retribuzione accessoria; - Parte variabileIndennita' di risultato; - Totale annuo emolumenti.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_Ammtrasparente/PIR_Tvm/PIR_Datiinfopersonale/PIR_Retribuzionidirigenti" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4273">
				<rdfs:label>44 OCCUPAZIONE E LAVORO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>44 OCCUPAZIONE E LAVORO </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100235">
				<rdfs:label>4421 AMMINISTRAZIONE E REMUNERAZIONE DEL PERSONALE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>4421 AMMINISTRAZIONE E REMUNERAZIONE DEL PERSONALE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="6">
		<dcterms:title>Nominativi e CV dirigenti e titolari posizioni organizzative</dcterms:title>
		<rdfs:label>Nominativi e CV dirigenti e titolari posizioni organizzative</rdfs:label>
		<dcterms:description>Curriculum Vitae dei dirigenti e tabella con retribuzione annua lorda che riporta di solito i seguenti campi:  - stipendio tabellare; - posizione partefissa; - posizione partevariabile; - retribuzione dirisultato; - altro; - totale annuo lordo.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_Ammtrasparente/PIR_Tvm/PIR_Datiinfopersonale/PIR_NominativieCVdirigenti" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100235" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="7">
		<dcterms:title>Incarichi di natura dirigenziale conferiti a soggetti estranei all'Amministrazione</dcterms:title>
		<rdfs:label>Incarichi di natura dirigenziale conferiti a soggetti estranei all'Amministrazione</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_Ammtrasparente/PIR_Personale/PIR_Dirigenti/PIR_Dirigentiesterni" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100235" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="8">
		<dcterms:title>Incarichi e consulenze</dcterms:title>
		<rdfs:label>Incarichi e consulenze</rdfs:label>
		<dcterms:description>In questa pagina sono pubblicati i dati forniti dagli Assessorati, Dipartimenti/Uffici che hanno conferito incarichi di consulenza e collaborazione</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_Ammtrasparente/PIR_Consulentiecollaboratori/PIR_Consulenze" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100235" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="9">
		<dcterms:title>Bandi di concorso</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bandi di concorso</rdfs:label>
		<dcterms:description>Contiene l'indice Serie Concorsi dall'anno 2005 fino al 2015,in versione integrabile scaricabile in formato PDF</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.gurs.regione.sicilia.it/gurs-concorsi-pdf.htm" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2218">
				<rdfs:label>20 SCAMBI ECONOMICI E COMMERCIALI  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>20 SCAMBI ECONOMICI E COMMERCIALI  </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100191">
				<rdfs:label>2006 POLITICA COMMERCIALE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2006 POLITICA COMMERCIALE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2218" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="10">
		<dcterms:title>Procedimenti amministrativi</dcterms:title>
		<rdfs:label>Procedimenti amministrativi</rdfs:label>
		<dcterms:description>banca dati dei procedimenti amministrativi per i vari dipartimenti regionali</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://217.222.248.115/BdProcedimenti/consulta/CercaProc.asp" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2704">
				<rdfs:label>12 DIRITTO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>12 DIRITTO </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100181">
				<rdfs:label>1221 GIUSTIZIA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>1221 GIUSTIZIA </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2704" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="11">
		<dcterms:title>Elenco progetti finanziati dal PO FESR 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco progetti finanziati dal PO FESR 2007-2013</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei progetti finanziati dal PO FESR 2007-2013 contenente: -  il titolo del progetto; - lâasse di finanziamento;  - lâobiettivo del progetto; - la tematica di riferimento; - il beneficiario; - la provincia e il comune del beneficiario;  - lo stato del progetto (concluso o meno); -  i costi.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.euroinfosicilia.it/progetti/elenco-progetti/" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4056">
				<rdfs:label>10 UNIONE EUROPEA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>10 UNIONE EUROPEA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100177">
				<rdfs:label>1021 FINANZE DELL'UNIONE EUROPEA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>1021 FINANZE DELL'UNIONE EUROPEA</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4056" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="12">
		<dcterms:title>Grandi progetti</dcterms:title>
		<rdfs:label>Grandi progetti</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei grandi progetti finanziati dal PO FESR 2007-2013 contenente: - asse; - tema; - grande progetto; - scheda (informazioni generali, interventi previsti, avanzamento procedurale, avanzamento finanziario, avanzamento fisico).</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.euroinfosicilia.it/progetti/grandi-progetti/" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4056" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100177" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="13">
		<dcterms:title>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO FESR 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO FESR 2007-2013</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO FESR 2007-2013 contenente: -  asse; - denominazione dell'operazione;  - nome del beneficiario; - costo totale; - costo del progetto (quota a valere sul PO; - importo effettivaemente erogato - totale;  - importo effettivamente erogato - quota FESR.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.euroinfosicilia.it/beneficiari/elenco-dei-beneficiari/" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4056" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100177" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="14">
		<dcterms:title>Stato di attuazione del PO FESR 2007- 2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Stato di attuazione del PO FESR 2007- 2013</rdfs:label>
		<dcterms:description>Stato di avanzamento finanziario del PO FESR 2007-2013, distinto per asse, contenente: - asse; - costo totale; - impegni; - pagamenti.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.euroinfosicilia.it/il-programma/attuazione/" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4056" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100177" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="15">
		<dcterms:title>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO Italia-Malta 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO Italia-Malta 2007-2013</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO Italia-Malta 2007-2013 contenente: - nome del beneficiario -  asse; - denominazione dell'operazione;  - anno del finanziamento; - contributo comunitario stanziato; - totale importo effettivaemente erogato;  - importo effettivamente erogato - quota FESR.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.italiamalta.eu/index.php?option=com_docman&amp;task=cat_view&amp;gid=81&amp;Itemid=29" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4056" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100177" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="16">
		<dcterms:title>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO Italia-Tunisia 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO Italia-Tunisia 2007-2013</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO Italia-Tunisia 2007-2013 contenente: - CUP; - beneficiario; -  tipologia di spesa; - operazione/progetto; - denominazione dell'operazione/progetto;  - anno del finanziamento; - costo dell'operazione/progetto; - totale importo effettivaemente erogato;  - importo effettivamente erogato - quota comunitaria.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.italietunisie.eu/index.php?option=com_content&amp;view=category&amp;layout=blog&amp;id=43&amp;Itemid=72&amp;lang=it" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4056" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100177" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="17">
		<dcterms:title>Registro delle persone giuridiche</dcterms:title>
		<rdfs:label>Registro delle persone giuridiche</rdfs:label>
		<dcterms:description>Registro delle persone giuridiche della Regione Siciliana</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_PresidenzadellaRegione/PIR_SegreteriaGenerale/PIR_Area1/PIR_PersoneGiuridiche/" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/3717">
				<rdfs:label>10 UNIONE EUROPEA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>10 UNIONE EUROPEA </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100174">
				<rdfs:label>1006 ISTITUZIONI DELL'UNIONE EUROPEA E FUNZIONE PUBBLICA EUROPEA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>1006 ISTITUZIONI DELL'UNIONE EUROPEA E FUNZIONE PUBBLICA EUROPEA </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3717" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="18">
		<dcterms:title>Beni confiscati facenti parte del patrimonio indisponibile della Regione Siciliana</dcterms:title>
		<rdfs:label>Beni confiscati facenti parte del patrimonio indisponibile della Regione Siciliana</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_PresidenzadellaRegione/PIR_SegreteriaGenerale/PIR_Servizio11/PIR_Elenco" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2704" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100181" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="19">
		<dcterms:title>Elenco dei beni confiscati alla criminalitÃ  organizzata</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco dei beni confiscati alla criminalitÃ  organizzata</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2012/bimm.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2704" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100181" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="20">
		<dcterms:title>Monitoraggio dei beni confiscati nei comuni siciliani - anno 2014</dcterms:title>
		<rdfs:label>Monitoraggio dei beni confiscati nei comuni siciliani - anno 2014</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_PresidenzadellaRegione/PIR_SegreteriaGenerale/PIR_Servizio11/PIR_Monitoraggiobeniconfiscati/Relazione.pdf" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4258">
				<rdfs:label>16 VITA ECONOMICA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>16 VITA ECONOMICA </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100190">
				<rdfs:label>1631 ANALISI ECONOMICA  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>1631 ANALISI ECONOMICA  </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4258" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="21">
		<dcterms:title>Schede dettagliate dei beni assegnati ai comuni</dcterms:title>
		<rdfs:label>Schede dettagliate dei beni assegnati ai comuni</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_PresidenzadellaRegione/PIR_SegreteriaGenerale/PIR_Servizio11/PIR_Monitoraggiobeniconfiscati/Schede%20dettagliate%20dei%20beni%20assegnati%20ai%20comuni.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2704" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100181" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="22">
		<dcterms:title>Archivio Avvisi allerta incendi e Ondate di calore</dcterms:title>
		<rdfs:label>Archivio Avvisi allerta incendi e Ondate di calore</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/presidenza/protezionecivile/pp/archivio_incendi.asp" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4074">
				<rdfs:label>52 AMBIENTE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>52 AMBIENTE</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100242">
				<rdfs:label>5206 POLITICA DELL'AMBIENTE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>5206 POLITICA DELL'AMBIENTE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="23">
		<dcterms:title>Archivio Avvisi allerta idrogeologica</dcterms:title>
		<rdfs:label>Archivio Avvisi allerta idrogeologica</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/presidenza/protezionecivile/pp/archivio_idro.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="24">
		<dcterms:title>Archivio Avvisi attivitÃ  sismica</dcterms:title>
		<rdfs:label>Archivio Avvisi attivitÃ  sismica</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/presidenza/protezionecivile/pp/archivio_sima_id=1.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="25">
		<dcterms:title>Archivio Avvisi attivitÃ  sismico-vulcanico e vulcanica</dcterms:title>
		<rdfs:label>Archivio Avvisi attivitÃ  sismico-vulcanico e vulcanica</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/presidenza/protezionecivile/pp/archivio_sima_id=0.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="26">
		<dcterms:title>Strutture di interesse regionale a destinazione strategica o rilevante ai fini di eventuale collasso a seguito di evento sismico</dcterms:title>
		<rdfs:label>Strutture di interesse regionale a destinazione strategica o rilevante ai fini di eventuale collasso a seguito di evento sismico</rdfs:label>
		<dcterms:description>- Edifici municipali - Edifici a destinazione sanitaria - Edifici scolastici o strategici con altre destinazioni d'uso - Infrastrutture - Ponti - Autostrade - ....</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/presidenza/protezionecivile/documenti/rischi/sismico/strutture/index.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="27">
		<dcterms:title>Geoportale Sistema Informativo Territoriale della Protezione Civile</dcterms:title>
		<rdfs:label>Geoportale Sistema Informativo Territoriale della Protezione Civile</rdfs:label>
		<dcterms:description>Confini Amministrativi Centri Operativi Misti - COM Cartografia di Inquadramento Istat 2001 CTR - Regione Sicilia Pianificazione Prot. Civile Microzonazione sismica Cartografia tematica</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sitr.regione.sicilia.it/geoportale" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="28">
		<dcterms:title>Tasso per le operazioni dell'Istituto Regionale per il Credito alla Cooperazione</dcterms:title>
		<rdfs:label>Tasso per le operazioni dell'Istituto Regionale per il Credito alla Cooperazione</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ircac.it/root/tassi_1005.asp" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/3119">
				<rdfs:label>24 FINANZE  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>24 FINANZE  </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1018">
				<rdfs:label>2436 FINANZE PUBBLICHE E POLITICA DI BILANCIO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2436 FINANZE PUBBLICHE E POLITICA DI BILANCIO </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3119" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="29">
		<dcterms:title>Elenco aziende bio</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco aziende bio</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco aziende con scheda descrittiva</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sicilybioproject.com/aziende.asp" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/770">
				<rdfs:label>16 VITA ECONOMICA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>16 VITA ECONOMICA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="30">
		<dcterms:title>Elenco aziende food</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco aziende food</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco aziende con scheda descrittiva</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sicilyfoodproject.com/aziende.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/770" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="31">
		<dcterms:title>Elenco aziende craft</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco aziende craft</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco aziende con scheda descrittiva</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sicilycraftproject.com/aziende.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/770" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="32">
		<dcterms:title>Elenco aziende design</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco aziende design</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco aziende con scheda descrittiva</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sicilydesignproject.com/aziende.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/770" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="33">
		<dcterms:title>Elenco aziende boating</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco aziende boating</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco aziende con scheda descrittiva</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sicilyboatingproject.com/aziende.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/770" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="34">
		<dcterms:title>Elenco aziende fashion</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco aziende fashion</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco aziende con scheda descrittiva</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sicilyfashionproject.com/aziende.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/770" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="35">
		<dcterms:title>Soprintendenze</dcterms:title>
		<rdfs:label>Soprintendenze</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssBeniCulturali/PIR_BeniCulturaliAmbientali/PIR_969906.14641561" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2840">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI  </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100213">
				<rdfs:label>2831 CULTURA E RELIGIONE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2831 CULTURA E RELIGIONE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2840" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="36">
		<dcterms:title>Schede informative parchi, musei, gallerie e aree archeologiche</dcterms:title>
		<rdfs:label>Schede informative parchi, musei, gallerie e aree archeologiche</rdfs:label>
		<dcterms:description>Maschera di ricerca</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/database/page_musei/pagina_musei.asp?ID=60" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2459">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="37">
		<dcterms:title>Elenco dei musei, gallerie e siti archeologici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco dei musei, gallerie e siti archeologici</rdfs:label>
		<dcterms:description>129 schede contenenti: - Categoria - Provincia - Comune - LocalitÃ  - Denominazione - Indirizzo - Telefono - Orari - Biglietto intero - Biglietto ridotto - Biglietto cumulativo - Note</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/database/dipartimento_2/siti_list.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="38">
		<dcterms:title>Eventi</dcterms:title>
		<rdfs:label>Eventi</rdfs:label>
		<dcterms:description>DB interrogabile con schede informative</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/areariservata/eventi/EventiPubblicati/interrogazione.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="39">
		<dcterms:title>Dati sulla fruizione dei Beni culturali in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dati sulla fruizione dei Beni culturali in Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/musei/museifruizione.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="40">
		<dcterms:title>Schede dei beni inamovibili della Regione Siciliana</dcterms:title>
		<rdfs:label>Schede dei beni inamovibili della Regione Siciliana</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/info/beniinamovibili/beniinamovibili.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="41">
		<dcterms:title>Virtual Tour, mappe con percorsi e schede</dcterms:title>
		<rdfs:label>Virtual Tour, mappe con percorsi e schede</rdfs:label>
		<dcterms:description>- Carta con percorsi .pdf - Le carte delle aree archeologiche .swf  - Virtual tour - Scheda</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/musei/museivirtualtour.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="42">
		<dcterms:title>Google map dei musei, delle gallerie e della aree archeologiche siciliane</dcterms:title>
		<rdfs:label>Google map dei musei, delle gallerie e della aree archeologiche siciliane</rdfs:label>
		<dcterms:description>111 siti georeferenziati</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/database/museogeo/site_locator.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="43">
		<dcterms:title>Elenco del patrimonio culturale vincolato</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco del patrimonio culturale vincolato</rdfs:label>
		<dcterms:description>Vincoli dei beni culturali > VINCOLI ARCHEOLOGICI.pdf > VINCOLI BENI MOBILI STORICO-ARTISTICI.pdf > VINCOLI BENI IMMOBILI STORICO-ARTISTICI ED ARCHITETTONICI.pdf > VINCOLI BENI ETNOANTROPOLOGICI.pdf > VINCOLI NATURALISTICI.pdf Â  Vincoli dei beni paesaggistici  > VINCOLI PAESAGGISTICI</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/soprintendenze/vincoli/vincolibc.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2840" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="44">
		<dcterms:title>Piano paesaggistico regionale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Piano paesaggistico regionale</rdfs:label>
		<dcterms:description>Rappresentazione cartografica e dei contenuti metodologici, tematici e normativi dei Piani Territoriali Paesaggistici della Regione Siciliana.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/bca/ptpr/sitr.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="45">
		<dcterms:title>Piano di Gestione UNESCO Isole Eolie</dcterms:title>
		<rdfs:label>Piano di Gestione UNESCO Isole Eolie</rdfs:label>
		<dcterms:description>Piano contentente allegati cartografici: - Ortofoto .pdf   - Modello digitale del terreno .pdf  - Perimetrazione SIC e ZTS .pdf - Riserva naturale orientata .pdf     - Vulcanologia .pdf   - Archeologia .pdf</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/beniculturali/dirbenicult/pianogestioneeolie.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="46">
		<dcterms:title>Registro delle EreditÃ  Immateriali (R.E.I.)</dcterms:title>
		<rdfs:label>Registro delle EreditÃ  Immateriali (R.E.I.)</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssBeniCulturali/PIR_BeniCulturaliAmbientali/PIR_REIRegistrodelleEreditaImmateriali" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="47">
		<dcterms:title>Catalogo Polo regionale di Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Catalogo Polo regionale di Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Il catalogo contiene 612.017 schede, aggiornate al 01/07/2013</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://opac.sicilia.metavista.it/opac_sicilia/opac/sicilia/free.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="48">
		<dcterms:title>Servizio Biblioteche regionali - schede dati 2004</dcterms:title>
		<rdfs:label>Servizio Biblioteche regionali - schede dati 2004</rdfs:label>
		<dcterms:description>Una scheda per provincia</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssBeniCulturali/PIR_BeniCulturaliAmbientali/PIR_BibliotecheeArchivi" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2459" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100213" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="49">
		<dcterms:title>Bilancio di previsione della Regione Siciliana</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bilancio di previsione della Regione Siciliana</rdfs:label>
		<dcterms:description>Bilancio di previsione della Regione Siciliana per l'anno finanziario 2013 e bilancio pluriennale per il triennio 2013 - 2015 contenente: - Legge di bilancio; - Quadro generale riassuntivo del bilancio di competenza; - Quadro delle previsioni di cassa; - Bilancio di previsione per U.P.B. per l'anno 2013; - Bilancio di previsione per U.P.B. per il triennio 2012 - 2014; - Riassunti entrata per il triennio 2013 - 2015; - Riassunti spesa per il triennio 2012- 2014; - Elenchi; - Bilancio per capitoli.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_DipBilancioTesoro/PIR_BilanciodiPrevisione/PIR_Annofinanziario2013" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/763">
				<rdfs:label>24 FINANZE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>24 FINANZE </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100205">
				<rdfs:label>2441 BILANCIO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2441 BILANCIO </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/763" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="50">
		<dcterms:title>Rendiconto generale della Regione</dcterms:title>
		<rdfs:label>Rendiconto generale della Regione</rdfs:label>
		<dcterms:description>Rendiconto generale della Regione (2012) suddiviso in due parti: - il conto consuntivo del bilancio o rendiconto finanziario, in cui sono riportati i risultati della  gestione finanziaria in relazione alla previsione di bilancio; - il conto generale del patrimonio o rendiconto patrimoniale, in cui sono riportate le variazioni avvenute nel patrimonio e la situazione patrimoniale finale.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_DipBilancioTesoro/PIR_RendicontoGenerale/PIR_Annofinanziario2012" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/189">
				<rdfs:label>24 FINANZE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>24 FINANZE </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100205" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="51">
		<dcterms:title>Elenco dei soggetti beneficiari di concessioni e attribuzioni di vantaggi economici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco dei soggetti beneficiari di concessioni e attribuzioni di vantaggi economici</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei beneficiari di concessioni e attribuzioni di vantaggi economici contenente: - beneficiario; - dati fiscali; - importo; - norma o titolo base; - ufficio; - responsabile del procedimento; - modalitÃ  di individuazione dei beneficiari; - data del provvedimento; - numero del provvedimento.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/amministrazioneaperta/" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1452">
				<rdfs:label>24 FINANZE        </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>24 FINANZE        </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100200">
				<rdfs:label>2436 FINANZE PUBBLICHE E POLITICA DI BILANCIO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2436 FINANZE PUBBLICHE E POLITICA DI BILANCIO </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1452" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="52">
		<dcterms:title>Bollettino sul fabbisogno Finanziario della Regione</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bollettino sul fabbisogno Finanziario della Regione</rdfs:label>
		<dcterms:description>Contiene le tabelle con i dati del Bollettino del fabbisogno finanziario della Regione Siciliana.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_DipBilancioTesoro/PIR_NormeDocumenti/PIR_BollettinosulfabbisognoFinanziariodellaRegione" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/770" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100187">
				<rdfs:label> 1616 REGIONE E POLITICA REGIONALE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel> 1616 REGIONE E POLITICA REGIONALE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/770" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="">
		<dcterms:title>Annuario statistico 2012</dcterms:title>
		<rdfs:label>Annuario statistico 2012</rdfs:label>
		<dcterms:description>Contiene i dati statistici sui principali aspetti della realtÃ  socio-economica della Regione Siciliana</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_DipBilancioTesoro/PIR_ServizioStatistica/PIR_7486913.46118292" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4256">
				<rdfs:label>16 VITA ECONOMICA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>16 VITA ECONOMICA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="53">
		<dcterms:title>Osservatorio Regionale sul Credito</dcterms:title>
		<rdfs:label>Osservatorio Regionale sul Credito</rdfs:label>
		<dcterms:description>Contiene le relazioni annuali dell'Osservatorio, che analizza l'articolazione territoriale delle banche presenti in Sicilia, la rete degli sportelli e le consistenze annuali dei depositi, dei prestiti e delle sofferenze, il rapporto trimestrale sulla rilevazione dei tassi d'interesse attivi applicati sui finanziamenti concessi dalle banche in Sicilia e la relazione semestrale sull'attivitÃ  delle banche regionali</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_Osservatorio_regionale" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/3246">
				<rdfs:label>24 FINANZE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>24 FINANZE </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100200" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="54">
		<dcterms:title>Credito d'imposta per gli investimenti</dcterms:title>
		<rdfs:label>Credito d'imposta per gli investimenti</rdfs:label>
		<dcterms:description>Contiene i dati riepilogativi delle istanze presentate dalle imprese per accedere al credito d'imposta di cui alla L.R. 17/11/2009 n.11 secondo la seguente articolazione: dati delle imprese con sede fuori Sicilia, dati statistici delle istanze accolte, distribuzione statistica delle istanze presentate, pianificazione per dimensionamento impresa, dati  riepilogativi delle istanze per codice ateco.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_DipFinanzeCredito/PIR_CreditoImposta/PIR_eleborazioni" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3246" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100200" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="55">
		<dcterms:title>Microcredito per le famiglie siciliane</dcterms:title>
		<rdfs:label>Microcredito per le famiglie siciliane</rdfs:label>
		<dcterms:description>Contiene gli elenchi degli organismi no-profit e delle banche/intermediari finanziari convenzionati nonchÃ© la modulistica per l'adesione all'iniziativa.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_Microcreditoperlefamigliesiciliane" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3246" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100200" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="56">
		<dcterms:title>Autonomia finanziaria siciliana e federalismo fiscale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Autonomia finanziaria siciliana e federalismo fiscale</rdfs:label>
		<dcterms:description>Contiene i seguenti dati:  - i dati relativi alle entrate per tributi propri e compartecipazioni a tributi erariali delle Regioni autonome e delle Province autonome. Dati di competenzaÂ - anno 2010;  - i valori procapite delle principali entrate tributarie delle Regioni autonome e delle Province autonome - anno 2008;  - le spese effettive delle Regioni autonome e delle Province autonome secondo la classificazione funzionale - anno 2010;  - la spesa per la sanitÃ  delle Regioni autonome e delle Province autonome e l'ncidenza percentuale della stessa sulle entrate tributarie;  - la quota effettiva di IRPEF percepita delle Regioni autonome e delle Province autonome rispetto a quella statutariamente attribuita;  - la stima effetti finanziari per la Regione siciliana derivanti dal D.lgs 23/11 Federalismo Municipale;  - i trasferimenti di parte corrente a carico dello Stato e della Regione ai Comuni della Sicilia.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoEconomia/PIR_Federalismofiscale/PIR_FederalismoDatiapertiOpendata" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4400">
				<rdfs:label>24 FINANZE  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>24 FINANZE  </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100206">
				<rdfs:label>2446 FISCALITà </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2446 FISCALITà </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4400" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="57">
		<dcterms:title>Piano Energetico Ambientale della Regione Siciliana (PEARS)</dcterms:title>
		<rdfs:label>Piano Energetico Ambientale della Regione Siciliana (PEARS)</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_PianoEnergeticoAmbientaledellaRegioneSicilianaPEARS" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2498">
				<rdfs:label>66 ENERGIA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>66 ENERGIA </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100263">
				<rdfs:label>6606 POLITICA  ENERGETICA  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>6606 POLITICA  ENERGETICA  </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2498" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="58">
		<dcterms:title>Rapporto energia 2012</dcterms:title>
		<rdfs:label>Rapporto energia 2012</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_7159054.857606406/PIR_Datiestrumentidianalisi/PIR_Rapporto_energia_sicilia" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2498" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100263" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="59">
		<dcterms:title>Elenco regionale dei soggetti abilitati alla certificazione energetica degli edifici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco regionale dei soggetti abilitati alla certificazione energetica degli edifici</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_2754499.1088975756/PIR_EfficienzaEnergeticanellEdilizia/PIR_EfficienzaEnergeticanellEdilizia/Elenco%20aggiornato%20al%2030.06.2013.pdf" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/5334">
				<rdfs:label>32 ISTRUZIONE E COMUNICAZIONE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>32 ISTRUZIONE E COMUNICAZIONE</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100223">
				<rdfs:label>3236 INFORMATICA E TRATTAMENTO DEI DATI</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>3236 INFORMATICA E TRATTAMENTO DEI DATI</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="60">
		<dcterms:title>Dati relativi a fonti rinnovabili in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dati relativi a fonti rinnovabili in Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Dati sulle fonti rinnovabili 2012 Distribuzione degli impianti eolici .....</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_7159054.857606406/PIR_Fontirinnovabilinellaregione" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/754">
				<rdfs:label>66 ENERGIA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>66 ENERGIA </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100267">
				<rdfs:label>6626 ENERGIA DOLCE  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>6626 ENERGIA DOLCE  </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/754" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="61">
		<dcterms:title>Dati relativi a fonti non rinnovabili in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dati relativi a fonti non rinnovabili in Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Costo del greggio Produzione idrocarburi .....</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_7159054.857606406/PIR_FontiNonRinnovabili" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2498" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100263" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="62">
		<dcterms:title>Carta della rete elettrica in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Carta della rete elettrica in Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_7159054.857606406/PIR_ReteElettrica/reteSicilia.gif" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/747">
				<rdfs:label>66 ENERGIA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>66 ENERGIA </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100266">
				<rdfs:label>6621 INDUSTRIA NUCLEARE ED ELETTRICA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>6621 INDUSTRIA NUCLEARE ED ELETTRICA </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/747" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="63">
		<dcterms:title>Rete dei metadonotti in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Rete dei metadonotti in Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_7159054.857606406/PIR_RetedelGas/Rete_metanodotti_leg.JPG" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1267">
				<rdfs:label>66 ENERGIA  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>66 ENERGIA  </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100265">
				<rdfs:label>6616 INDUSTRIA PETROLIFERA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>6616 INDUSTRIA PETROLIFERA </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1267" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="64">
		<dcterms:title>ELENCO GENERALE DEI POZZI ESPLORATIVI PERFORATI O IN CORSO DI PERFORAZIONE IN SICILIA PER RICERCA E COLTIVAZIONE IDROCARBURI</dcterms:title>
		<rdfs:label>ELENCO GENERALE DEI POZZI ESPLORATIVI PERFORATI O IN CORSO DI PERFORAZIONE IN SICILIA PER RICERCA E COLTIVAZIONE IDROCARBURI</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_DipEnergia/PIR_6483619.129778699/PIR_URIG/PIR_ELENCOPOZZI/ELENCO%20POZZI.PDF" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1267" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100265" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="65">
		<dcterms:title>Offerte di lavoro</dcterms:title>
		<rdfs:label>Offerte di lavoro</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.lavoro.regione.sicilia.it/B@checa/offerte/CercaOfferte.asp" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1802">
				<rdfs:label>44 OCCUPAZIONE E LAVORO  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>44 OCCUPAZIONE E LAVORO  </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100233">
				<rdfs:label>4411 MERCATO DEL LAVORO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>4411 MERCATO DEL LAVORO </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1802" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="66">
		<dcterms:title>Ammortizzatori sociali in deroga per il 2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Ammortizzatori sociali in deroga per il 2013</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.lavoro.regione.sicilia.it/B@checa/ammortizzatori_2013/CercaAmm.asp" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/250">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100214">
				<rdfs:label>2836 PROTEZIONE SOCIALE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2836 PROTEZIONE SOCIALE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/250" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="67">
		<dcterms:title>Albo collaudatori cantieri scuola per disoccupati</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo collaudatori cantieri scuola per disoccupati</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/lavoro/cantieri/index.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1802" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100233" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="68">
		<dcterms:title>Elenco uffici e centri per l'impiego</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco uffici e centri per l'impiego</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.lavoro.regione.sicilia.it/B@checa/SediUffici/qsediele.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100232">
				<rdfs:label>4406 OCCUPAZIONE  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>4406 OCCUPAZIONE  </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="69">
		<dcterms:title>Registro regionale delle organizzazioni di volontariato</dcterms:title>
		<rdfs:label>Registro regionale delle organizzazioni di volontariato</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/el15.pdf" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1528">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100210">
				<rdfs:label>2816 DEMOGRAFIA E POPOLAZIONE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2816 DEMOGRAFIA E POPOLAZIONE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1528" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="70">
		<dcterms:title>Albo regionale delle Istituzioni socio assistenziali pubbliche e private</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo regionale delle Istituzioni socio assistenziali pubbliche e private</rdfs:label>
		<dcterms:description>Albi regionali per: - Anziani - Minori - Inabili - Ragazze madri</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/zia.pdf http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/mino.pdf http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/nabi.pdf http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/rama.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1528" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100210" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="71">
		<dcterms:title>Elenco opere pie in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco opere pie in Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/indirizzi.pdf" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/5900">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100215">
				<rdfs:label>2841 SALUTE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2841 SALUTE</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="72">
		<dcterms:title>Registro assistenti familiari</dcterms:title>
		<rdfs:label>Registro assistenti familiari</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/ra135.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100215" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="73">
		<dcterms:title>Registrto associazioni di solidarietÃ  familiari</dcterms:title>
		<rdfs:label>Registrto associazioni di solidarietÃ  familiari</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/ra106.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100215" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="74">
		<dcterms:title>Albo regionale degli enti di servizio civile</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo regionale degli enti di servizio civile</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/images/documenti/2013/albo.pdf" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/5312">
				<rdfs:label>08 RELAZIONI INTERNAZIONALI </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>08 RELAZIONI INTERNAZIONALI </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100171">
				<rdfs:label>0811 POLITICA DI COOPERAZIONE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>0811 POLITICA DI COOPERAZIONE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5312" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="75">
		<dcterms:title>Elenco associazioni antiracket presenti nel territorio siciliano</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco associazioni antiracket presenti nel territorio siciliano</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/famiglia/uffspe/Associazioni.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/250" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100214" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="76">
		<dcterms:title>Dati affidamento minori a singoli, famiglie o parenti</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dati affidamento minori a singoli, famiglie o parenti</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://lineediattivita.dipartimento-famiglia-sicilia.it/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=171&amp;Itemid=148" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/965">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/3305">
				<rdfs:label>2806 FAMIGLIA  http://eurovoc.europa.eu/965</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2806 FAMIGLIA  http://eurovoc.europa.eu/965</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/965" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="77">
		<dcterms:title>SISTEMA ELETTORALE E CONSIGLIERI SPETTANTI AI COMUNI IN BASE ALLA POPOLAZIONE LEGALE RISULTANTE DAL CENSIMENTO 2011</dcterms:title>
		<rdfs:label>SISTEMA ELETTORALE E CONSIGLIERI SPETTANTI AI COMUNI IN BASE ALLA POPOLAZIONE LEGALE RISULTANTE DAL CENSIMENTO 2011</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/famiglia/elettorale/sispopcons.html" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2186">
				<rdfs:label>04 POLITICA  </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>04 POLITICA  </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/699">
				<rdfs:label>0416 PROCEDURA ELETTORALE E VOTO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>0416 PROCEDURA ELETTORALE E VOTO </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2186" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="78">
		<dcterms:title>Report Elezioni Amministrative del 09-10 Giugno 2013  /Report Storico  Elezioni Comunali aggiornato a Giugno 2015</dcterms:title>
		<rdfs:label>Report Elezioni Amministrative del 09-10 Giugno 2013  /Report Storico  Elezioni Comunali aggiornato a Giugno 2015</rdfs:label>
		<dcterms:description>Report Sindaci e Liste    Affluenza-Riepilogo Regionale Report Affluenza Report Voti Candidati Sindaco Report Voti Candidati Sindaco e Liste Report Risultati Report Ripartizione Seggi Report Raffronto Storico (Comuni > 10000 abitanti) Report Sbarramento</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.elezioni.regione.sicilia.it/" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2186" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/699" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="79">
		<dcterms:title>Personale della Regione Siciliana</dcterms:title>
		<rdfs:label>Personale della Regione Siciliana</rdfs:label>
		<dcterms:description>Distribuzione territoriale (per provincia) del personale della Regione Siciliana</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoRegionaleAutonomieLocaliFunzionePubblica/PIR_PersonaleAffariGenerali/PIR_Servizio1GestioneGiuridica/PIR_OpenData" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100235" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="80">
		<dcterms:title>Personale della Regione Siciliana</dcterms:title>
		<rdfs:label>Personale della Regione Siciliana</rdfs:label>
		<dcterms:description>Distribuzione per uffici (Assessorato, Dipartimento, Area/Servizio) del personale della Regione Siciliana</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoRegionaleAutonomieLocaliFunzionePubblica/PIR_PersonaleAffariGenerali/PIR_Servizio1GestioneGiuridica/PIR_OpenData" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100235" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="81">
		<dcterms:title>Albo unico dei fornitori</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo unico dei fornitori</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/Presidenza/albounicofornitori/index.htm" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1078">
				<rdfs:label>20 SCAMBI ECONOMICI E COMMERCIALI </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>20 SCAMBI ECONOMICI E COMMERCIALI </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/474">
				<rdfs:label>2036 DISTRIBUZIONE COMMERCIALE                                                   </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2036 DISTRIBUZIONE COMMERCIALE                                                   </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1078" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="82">
		<dcterms:title>Prezziario regionale per i lavori pubblici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Prezziario regionale per i lavori pubblici</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_PrezzarioLavoriPubblici" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4056" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100177" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="83">
		<dcterms:title>Albo dei collaboratori e dei professionisti</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo dei collaboratori e dei professionisti</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_CollaudatorieProfessionisti" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="84">
		<dcterms:title>Albo degli esperti per la costituzione di commissioni di gara</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo degli esperti per la costituzione di commissioni di gara</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_EspertiCommissionidigara" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="85">
		<dcterms:title>Caratteristiche dei fabbisogni idrici dei Comuni della Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Caratteristiche dei fabbisogni idrici dei Comuni della Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_4115326.436191696/PIR_pianoregolatoreacquedotti/All.02_Caratt_fabb.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="86">
		<dcterms:title>Bilanci idrici per ATO e Bilanci idrici degli acquedotti di sovrambito</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bilanci idrici per ATO e Bilanci idrici degli acquedotti di sovrambito</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_4115326.436191696/PIR_pianoregolatoreacquedotti/All.03_bilanci.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="87">
		<dcterms:title>Cartografia di sovrambito</dcterms:title>
		<rdfs:label>Cartografia di sovrambito</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_4115326.436191696/PIR_pianoregolatoreacquedotti/PIR_cartografiesovrambito" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="88">
		<dcterms:title>Cartografia di ambito provinciale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Cartografia di ambito provinciale</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_4115326.436191696/PIR_pianoregolatoreacquedotti/PIR_cartografiaprovinciale" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="89">
		<dcterms:title>Elenco delle autolinee e degli orari del Trasporto Pubblico Locale in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco delle autolinee e degli orari del Trasporto Pubblico Locale in Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/turismo/trasporti/arcautolinee/orari_bus/autolinee.htm" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4521">
				<rdfs:label>48 TRASPORTO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>48 TRASPORTO </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2181">
				<rdfs:label>4811 ORGANIZZAZIONE DEI TRASPORTI</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>4811 ORGANIZZAZIONE DEI TRASPORTI</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4521" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="90">
		<dcterms:title>Registro imprese noleggio autobus con conducente</dcterms:title>
		<rdfs:label>Registro imprese noleggio autobus con conducente</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_Trasportipubblici/pubblic.%20REGISTRO_NOLEGGIO_BUS%20GIUGNO%202013.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4521" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2181" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="91">
		<dcterms:title>Elenco e orari collegamenti regionali mediante navi veloci da passeggeri</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco e orari collegamenti regionali mediante navi veloci da passeggeri</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/turismo/trasporti/arctrasporti/navi%20veloci.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4521" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2181" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="92">
		<dcterms:title>Statistiche relative al Trasporto Aereo per l'anno 2007 - rilevazioni anno 2008</dcterms:title>
		<rdfs:label>Statistiche relative al Trasporto Aereo per l'anno 2007 - rilevazioni anno 2008</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="https://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_Statistiche/stat%202007%20aereo.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4256" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="93">
		<dcterms:title>Statistiche relative al Trasporto Pubblico Locale per l'anno 2007 - rilevazioni anno 2008</dcterms:title>
		<rdfs:label>Statistiche relative al Trasporto Pubblico Locale per l'anno 2007 - rilevazioni anno 2008</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="https://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_InfrastruttureMobilitaTrasporti/PIR_Statistiche/stat%202007%20TPL.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4256" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100190" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="94">
		<dcterms:title>Albo delle imprese di fiducia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo delle imprese di fiducia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_UffSpeOsservatorioRegionale/PIR_AlboImpresedifiducia" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4521" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2181" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="95">
		<dcterms:title>Elenco enti che hanno comunicato l'adesione al Protocollo di LegalitÃ  "Carlo Alberto Dalla Chiesa"</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco enti che hanno comunicato l'adesione al Protocollo di LegalitÃ  "Carlo Alberto Dalla Chiesa"</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssInfrastruttureMobilita/PIR_UffSpeOsservatorioRegionale/PIR_DallaChiesa" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2704" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100181" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="96">
		<dcterms:title>Elenco delle sedi orientative e formative accreditate</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco delle sedi orientative e formative accreditate</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://sac.formasicilia.it/sac/home" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1074">
				<rdfs:label>4406 OCCUPAZIONE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>4406 OCCUPAZIONE</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4273" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="97">
		<dcterms:title>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati con il PO FSE 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati con il PO FSE 2007-2013</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco dei beneficiari dei progetti finanziati dal PO FSE 2007-2013 contenente: - CodiceIdentificativoOperazione - TitoloProgetto - CUP - Denominazione - CF/P.IVA - ProvinciaSedeLegale - ComuneSedeLegale - IndirizzoSedeLegale - TotaleImpegniBeneficiario - TotaleImpegniBeneficiarioCertificati</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sicilia-fse.it/Uploads/Temporaneo/BeneficiariFSE_agg270912MIURaggLUG.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3717" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/5576">
				<rdfs:label>1021 FINANZE DELL'UNIONE EUROPEA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>1021 FINANZE DELL'UNIONE EUROPEA</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3717" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="98">
		<dcterms:title>Documentazione Programma di Sviluppo Rurale (PSR) 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Documentazione Programma di Sviluppo Rurale (PSR) 2007-2013</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.psrsicilia.it/Materiale_id_nuovosito.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3717" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5576" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="99">
		<dcterms:title>Dati monitoraggio PSR 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dati monitoraggio PSR 2007-2013</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="https://signon.sian.it/sso/pages/login.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3717" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5576" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="100">
		<dcterms:title>Relazione annuale di valutazione del PSR 2007-2013</dcterms:title>
		<rdfs:label>Relazione annuale di valutazione del PSR 2007-2013</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.psrsicilia.it/Valutazione_documenti.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3717" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5576" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="101">
		<dcterms:title>Elenco con ublcazione e periodo di acquisizione delle stazioni di telemisura</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco con ublcazione e periodo di acquisizione delle stazioni di telemisura</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sias.regione.sicilia.it/corpo_rete_tele_stazioni.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="102">
		<dcterms:title>Dati delle stazioni di telemisura</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dati delle stazioni di telemisura</rdfs:label>
		<dcterms:description>Temperatura dell' aria a 2 metri Radiazione solare globale Pressione atmosferica ridotta UmiditÃ  relativa dell' aria VelocitÃ  del vento 2 m media VelocitÃ  del vento 2 m massima Direzione del vento 2 m prevalente VelocitÃ  del vento 10 m media VelocitÃ  del vento 10 m massima Direzione del vento 10 m prevalente Precipitazioni ....</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sias.regione.sicilia.it/corpo_dati.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="103">
		<dcterms:title>Mappe giornaliere</dcterms:title>
		<rdfs:label>Mappe giornaliere</rdfs:label>
		<dcterms:description>Temperatura Minima giornaliera                                       Temperatura Massima giornaliera Precipitazione Totale giornaliera Radiazione Solare Giornaliera UmiditÃ  Relativa Media Diurna UmiditÃ  Relativa Media Notturna</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sias.regione.sicilia.it/NHEOWLA01.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="104">
		<dcterms:title>Analisi periodiche</dcterms:title>
		<rdfs:label>Analisi periodiche</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sias.regione.sicilia.it/corpo_analisi_periodiche.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="105">
		<dcterms:title>Bollettini riepilogativi</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bollettini riepilogativi</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sias.regione.sicilia.it/corpo_bollettini.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="106">
		<dcterms:title>Climatologia della Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Climatologia della Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sias.regione.sicilia.it/pdf/Climatologia_sicilia.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="107">
		<dcterms:title>Carte tematiche di climatologia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Carte tematiche di climatologia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Clima Suoli Uso del suolo Cartografia derivata</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sias.regione.sicilia.it/SIT/" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="108">
		<dcterms:title>Agroservizi</dcterms:title>
		<rdfs:label>Agroservizi</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.agroservizi.regione.sicilia.it/agroservizi/jsp/home.do?sportello=agroservizi" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2979">
				<rdfs:label>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2445">
				<rdfs:label>5606 POLITICA AGRICOLA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>5606 POLITICA AGRICOLA</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2979" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="109">
		<dcterms:title>Carta Regionale delle zone vulnerabili da nitrati di origine agricola e decreto regionale su reflui oleari e zootecnici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Carta Regionale delle zone vulnerabili da nitrati di origine agricola e decreto regionale su reflui oleari e zootecnici</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.psrsicilia.it/Allegati/CartaNitrati/Carta_Zone_vulnerabili.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2979" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2445" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="110">
		<dcterms:title>Zone agricole svantaggiate</dcterms:title>
		<rdfs:label>Zone agricole svantaggiate</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoregionaledelleRisorseAgricoleeAlimentari/PIR_DipPesca/PIR_CreditodImposta/D.D.G.%20%2024%20dic.2003_Zone%20Agricole%20Svantaggiate.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2979" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2445" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="111">
		<dcterms:title>Elenco operatori agricoltura biologica</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco operatori agricoltura biologica</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/Agricolturaeforeste/Assessorato/AgricolturaBiologica.htm" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/568">
				<rdfs:label>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100248">
				<rdfs:label>5621 COLTIVAZIONE DI TERRENI AGRICOLI</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>5621 COLTIVAZIONE DI TERRENI AGRICOLI</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/568" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="112">
		<dcterms:title>Elenco regionale degli operatori agrituristici autorizzati e delle aziende e fattorie didattiche accreditate</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco regionale degli operatori agrituristici autorizzati e delle aziende e fattorie didattiche accreditate</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/Agricolturaeforeste/Assessorato/Agriturismo.htm" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/5373">
				<rdfs:label>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1686">
				<rdfs:label>5611 PRODUZIONE E STRUTTURE AGRICOLE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>5611 PRODUZIONE E STRUTTURE AGRICOLE</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5373" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="113">
		<dcterms:title>Piano faunistico venatorio - cartografia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Piano faunistico venatorio - cartografia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/Agricolturaeforeste/Assessorato/faunistico_ven_PFV_Cartografia.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="114">
		<dcterms:title>Elenco associazioni venatorie riconosciute</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco associazioni venatorie riconosciute</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/Agricolturaeforeste/Assessorato/allegati/faun_venatorio/AssociazioniVenatorieeccriconosciuteinambitoregionale2010.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="115">
		<dcterms:title>Elenco associazioni ambientaliste riconosciute</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco associazioni ambientaliste riconosciute</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/Agricolturaeforeste/Assessorato/Faunistico_Ven_Ass_Ambientaliste.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="116">
		<dcterms:title>Rapporto Annuale sulla Pesca e sull'Acquacoltura in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Rapporto Annuale sulla Pesca e sull'Acquacoltura in Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoregionaledelleRisorseAgricoleeAlimentari/PIR_DipPesca/PIR_StudieRicerche/PIR_RapportoPescaeAcquacolturainSicilia" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4829">
				<rdfs:label>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2476">
				<rdfs:label>5641 PESCA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>5641 PESCA</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4829" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="117">
		<dcterms:title>Studio statistico e socio-economico della filiera ittica regionale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Studio statistico e socio-economico della filiera ittica regionale</rdfs:label>
		<dcterms:description>Studio descrittivo dell'acquacoltura in Sicilia. Studio descrittivo del sistema distributivo dei prodotti ittici in Sicilia. Studio descrittivo dell'industria di trasformazione dei prodotti ittici in Sicilia. Studio descrittivo dell'industria cantieristica in Sicilia. Rapporto annuale delle strutture produttive della pesca in Sicilia. Studio descrittivo dell'analisi della dipendenza della pesca in Sicilia</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoregionaledelleRisorseAgricoleeAlimentari/PIR_DipPesca/PIR_StudieRicerche/PIR_Studiostatisticofilieraittica" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4829" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2476" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="118">
		<dcterms:title>Elenco imbarcazioni autorizzate al pescaturismo</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco imbarcazioni autorizzate al pescaturismo</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoregionaledelleRisorseAgricoleeAlimentari/PIR_DipPesca/PIR_Pescaturismo" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4829" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2476" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="119">
		<dcterms:title>Dove fare una visita</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dove fare una visita</rdfs:label>
		<dcterms:description>ALTRO TIPO DI STRUTTURA TERRITORIALE AMBULATORIO E LABORATORIO ARNAS FARMACIE IRCCS OSPEDALI OSPEDALITA' PRIVATA POLICLINICI STRUTTURA RESIDENZIALE STRUTTURA RICOVERO E CURA STRUTTURA SEMIRESIDENZIALE STRUTTURE IN RETE STRUTTURE PER EMERGENZA-URGENZA</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://costruiresalute.it/dove-fare-una-visita-o-un-esame" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2479">
				<rdfs:label>2841 SALUTE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2841 SALUTE</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="120">
		<dcterms:title>Punti Unici di Accesso (PUA)</dcterms:title>
		<rdfs:label>Punti Unici di Accesso (PUA)</rdfs:label>
		<dcterms:description>Sono sportelli informativi sul territorio dove Ã¨ possibile rivolgersi per avere informazioni sui servizi come l'ADI - Assistenza Domiciliare Integrata - e su come accedervi, per scegliere il medico/pediadra, per ottenere esenzioni ticket e/o invaliditÃ  civile</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://costruiresalute.it/pua" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="121">
		<dcterms:title>DUPISS - Documento Unitario di Programmazione degli Investimenti Sanitari in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>DUPISS - Documento Unitario di Programmazione degli Investimenti Sanitari in Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco interventi - tutti i codici + fasi</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="costruiresalute.it/sites/default/files/DUPISS%20-%20elenco%20interventi%20TUTTI%20CODICI%20%2BFASI.xls" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="122">
		<dcterms:title>DUPISS - Documento Unitario di Programmazione degli Investimenti Sanitari in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>DUPISS - Documento Unitario di Programmazione degli Investimenti Sanitari in Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Indice interventi per categorie e tipo</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="costruiresalute.it/sites/default/files/DUPISS%20-%20indice%20interventi%20per%20categorie%20e%20tipo.xls" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="123">
		<dcterms:title>Geotag dei progetti PO FESR 2007-2013 sulle alte tecnologie</dcterms:title>
		<rdfs:label>Geotag dei progetti PO FESR 2007-2013 sulle alte tecnologie</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://62.77.59.134/geotag/sicilia-sanita/" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/3342">
				<rdfs:label>32 ISTRUZIONE E COMUNICAZIONE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>32 ISTRUZIONE E COMUNICAZIONE </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100220">
				<rdfs:label>3221 DOCUMENTAZIONE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>3221 DOCUMENTAZIONE </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="124">
		<dcterms:title>Libro Bianco della Salute 2011</dcterms:title>
		<rdfs:label>Libro Bianco della Salute 2011</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_LibroBiancodellaSalute2011/libro%20bianco%20II%20ED..pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="125">
		<dcterms:title>Atlante Sanitario della Sicilia 2004-2011</dcterms:title>
		<rdfs:label>Atlante Sanitario della Sicilia 2004-2011</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_AreeTematiche/PIR_Epidemiologia/PIR_IndaginiEpidemiologiche" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="126">
		<dcterms:title>Ricoveri Ospedalieri 2003-2008</dcterms:title>
		<rdfs:label>Ricoveri Ospedalieri 2003-2008</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_AreeTematiche/PIR_AtlanteSanitarioSiciliano/Atlante_ricoveri_ospedalieri_2003_2008.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="127">
		<dcterms:title>Analisi del contesto demografico e di salute della popolazione siciliana</dcterms:title>
		<rdfs:label>Analisi del contesto demografico e di salute della popolazione siciliana</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_AreeTematiche/PIR_Epidemiologia/Profilo_salute_Sicilia_2011.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="128">
		<dcterms:title>VALUTAZIONE DEGLI INDICATORI DI SALUTE PERINATALE (ANNI 2009-2011) E ANDAMENTO DELLA MORTALITAâ INFANTILE IN SICILIA (ANNI 2004-2011)</dcterms:title>
		<rdfs:label>VALUTAZIONE DEGLI INDICATORI DI SALUTE PERINATALE (ANNI 2009-2011) E ANDAMENTO DELLA MORTALITAâ INFANTILE IN SICILIA (ANNI 2004-2011)</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_AreeTematiche/PIR_Epidemiologia/PIR_Saluteriproduttiva/Valutazione_indicatori_salute_perinatale_Sicilia_2011.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="129">
		<dcterms:title>Tariffari, DRG e Prestazioni specialistiche</dcterms:title>
		<rdfs:label>Tariffari, DRG e Prestazioni specialistiche</rdfs:label>
		<dcterms:description>- Tariffario dei DRG dei ricoveri ospedalieri  - Tariffario delle prestazioni di specialistica ambulatoriale  - Tariffario delle prestazioni di emodialisi  - Day Service  - Tariffa intervento cataratta</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_TariffariDRGPrestazioni" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="130">
		<dcterms:title>Anagrafe consultori pubblici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Anagrafe consultori pubblici</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_DipPianificazioneStrategica/PIR_Consultorifamiliari/consult%20pubb.xls" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="131">
		<dcterms:title>Anagrafe consultori privati</dcterms:title>
		<rdfs:label>Anagrafe consultori privati</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_DipPianificazioneStrategica/PIR_Consultorifamiliari/consult%20privati.xls" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="132">
		<dcterms:title>Elenco strutture di detenzione regionali autorizzate</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco strutture di detenzione regionali autorizzate</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="https://anagrafecanina.izs.it/j6_canina/documentiHome/Mappa_Rifugi_Sicilia.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="133">
		<dcterms:title>Albo delle associazioni per la protezione degli animali</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo delle associazioni per la protezione degli animali</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="https://anagrafecanina.izs.it/j6_canina/documentiHome/Albo_delle_Associazioni_Sicilia.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="134">
		<dcterms:title>Bollettino Epidemiologico Veterinaro della Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bollettino Epidemiologico Veterinaro della Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssessoratoSalute/PIR_DipartimentoOsservatorioEpidemiologico/PIR_Organigramma/PIR_4081531.845984001/PIR_BollettinoEpidemiologico" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5900" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2479" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="135">
		<dcterms:title>Geoportale della Regione Siciliana</dcterms:title>
		<rdfs:label>Geoportale della Regione Siciliana</rdfs:label>
		<dcterms:description>Infrastruttura dati territoriali - S.I.T.R. contenente 353 risorse suddivise in: - 163 dataset; - 8 serie; - 184 servizi.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sitr.regione.sicilia.it/geoportale/" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4809">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4619">
				<rdfs:label>2846 URBANISTICA E EDILIZIA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2846 URBANISTICA E EDILIZIA</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4809" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="136">
		<dcterms:title>Cartografia geologica</dcterms:title>
		<rdfs:label>Cartografia geologica</rdfs:label>
		<dcterms:description>Cartografia geologica composta da: - fogli al 50.000; - sezioni al 25.000; - sezioni al 10.000.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.artasicilia.eu/old_site/web/carg/index.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="137">
		<dcterms:title>Sanatorie edilizie (SIAB)</dcterms:title>
		<rdfs:label>Sanatorie edilizie (SIAB)</rdfs:label>
		<dcterms:description>Sistema informativo Regionale per la trasmissione e gestione degli elenchi quindicinali ex art. 13 l.r. n. 17/94 e per il monitoraggio sullo stato di attuazione delle sanatorie edilizie</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sitr.regione.sicilia.it/siab/login.aspx" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4809" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4619" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="138">
		<dcterms:title>RAPPORTO SULLâABUSIVISMO EDILIZIO  E   SULLO  STATO  DI DEFINIZIONE  DELLE  ISTANZE  DI  SANATORIA  EDILIZIA</dcterms:title>
		<rdfs:label>RAPPORTO SULLâABUSIVISMO EDILIZIO  E   SULLO  STATO  DI DEFINIZIONE  DELLE  ISTANZE  DI  SANATORIA  EDILIZIA</rdfs:label>
		<dcterms:description>Il rapporto redatto dal Dipartimento dell'Urbanistica delinea un quadro generale del fenomeno dell'abusivismo attraverso l'elaborazione dei dati e delle informazioni a livello sia comunale che provinciale desunti dal sistema informativo sull'abusivismo SIAB</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_Assessoratoregionaledelterritorioedellambiente/PIR_DipUrbanistica/PIR_Servizio5/PIR_BancaDatiUO53" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4809" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4619" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="139">
		<dcterms:title>Annuario regionale dei dati ambientali</dcterms:title>
		<rdfs:label>Annuario regionale dei dati ambientali</rdfs:label>
		<dcterms:description>Annuario regionale dei dati ambientali anno 2013. Articolato in otto capitoli: Capitolo 1 QualitÃ  dellâaria Capitolo 2 QualitÃ  delle acque Capitolo 3 Siti contaminati Capitolo 4 Rifiuti Capitolo 5 Agenti fisici Capitolo 6  AttivitÃ  di Controllo Capitolo 7 Laboratori Specializzati Capitolo 8 Certificazione</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.arpa.sicilia.it/documentazione/annuario-regionale-dei-dati-ambientali-anno-2013/" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/177">
				<rdfs:label>52 AMBIENTE </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>52 AMBIENTE </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="140">
		<dcterms:title>Bollettino di sintesi dei dati di Monitoraggio Qualita' dellâAria</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bollettino di sintesi dei dati di Monitoraggio Qualita' dellâAria</rdfs:label>
		<dcterms:description>Sono riportate le stazioni fisse di monitoraggio per la qualita' dellâaria di A.R.P.A. Sicilia ed i relativi inquinanti monitorati alla data odierna.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.arpa.sicilia.it/storage/#titoloinizio" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/177" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="141">
		<dcterms:title>Inventario delle emissioni in atmosfera della Regione Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Inventario delle emissioni in atmosfera della Regione Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Inventario delle emissioni in atmosfera della Regione Sicilia (anno 2015)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.arpa.sicilia.it/primopiano/on-line-linventario-delle-emissioni-in-atmosfera-della-regione-sicilia-anno-2015/" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="142">
		<dcterms:title>Provvedimenti VIA</dcterms:title>
		<rdfs:label>Provvedimenti VIA</rdfs:label>
		<dcterms:description>Banca dati provvedimenti VIA (Verifica assoggettabilitÃ  - Giudizio di compatibilitÃ  ambientale - Rifiuti e cave)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.artasicilia.eu/old_site/web/vas/assog/index.php" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="143">
		<dcterms:title>Strumenti urbanistici generali</dcterms:title>
		<rdfs:label>Strumenti urbanistici generali</rdfs:label>
		<dcterms:description>Banca dati strumenti urbanistici generali</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_Assessoratoregionaledelterritorioedellambiente/PIR_DipUrbanistica/PIR_Servizio9/PIR_BancaDatiServizio9" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4809" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4619" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="144">
		<dcterms:title>Piano regolatore generale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Piano regolatore generale</rdfs:label>
		<dcterms:description>Collegamenti ai piani regolatori generali dei Comuni siciliani</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_Assessoratoregionaledelterritorioedellambiente/PIR_DipUrbanistica/PIR_ElencoTelefonicoGenerale/PIR_PRGOnline" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4809" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4619" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="145">
		<dcterms:title>Inventario forestale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Inventario forestale</rdfs:label>
		<dcterms:description>Inventario forestale come banca dati interrogabile</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://sif.regione.sicilia.it/ilportale/dati-inventariali" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/5219">
				<rdfs:label>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>56 AGRICOLTURA ,SIVICOLTURA E PESCA</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/6331">
				<rdfs:label>5636 FORESTA</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>5636 FORESTA</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5219" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="146">
		<dcterms:title>Inventario forestale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Inventario forestale</rdfs:label>
		<dcterms:description>Tabelle inventario forestale</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://sif.regione.sicilia.it/ilportale/tabelle" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5219" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/6331" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="147">
		<dcterms:title>Piano di gestione dei rifiuti solidi urbani</dcterms:title>
		<rdfs:label>Piano di gestione dei rifiuti solidi urbani</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_AssEnergia/PIR_Dipartimentodellacquaedeirifiuti/PIR_PianoGestioneIntegratadeiRifiuti" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="148">
		<dcterms:title>Carte forestali</dcterms:title>
		<rdfs:label>Carte forestali</rdfs:label>
		<dcterms:description>Carta delle categorie forestali</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://sif.regione.sicilia.it/ilportale/carte-forestali1" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5219" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/6331" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="149">
		<dcterms:title>Carte di interesse territoriale</dcterms:title>
		<rdfs:label>Carte di interesse territoriale</rdfs:label>
		<dcterms:description>- Carta del vincolo idrogeologico; - Carta delle ecoregioni; - Carta dei siti di raccolta del materiale di propagazione forestale.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://sif.regione.sicilia.it/ilportale/carte-d-interesse-territoriale" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="150">
		<dcterms:title></dcterms:title>
		<rdfs:label></rdfs:label>
		<dcterms:description>Ortofoto 2007 Parchi e Riserve Area di Raccolta (boschi da seme) Aree ecologicamente omogenee Aree a prioritÃ  di intervento Vincolo idrogeologico Distaccamenti Forestali  Anno 2007 â Aree percorse dal fuoco Anno 2008 â Aree percorse dal fuoco Anno 2009 â Aree percorse dal fuoco Anno 2010 â Aree percorse dal fuoco Anno 2011 â Aree percorse dal fuoco (NEW) Anno 2012 â Aree percorse dal fuoco (NEW) Boschi Vetusti Carta del rischio invernale di incendio Carta del rischio estivo di incendio Modelli di combustibile  Carta Forestale - Categorie Forestali  Carta Forestale - Classi Inventariali  Carta Forestale - def. DLgs 227/01 Carta Forestale - def. LR 19/96 Bacini montani (proposta di perimentazione, sensi L.R. 16/96)  Infrastrutture antincendio</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://sif.regione.sicilia.it/ilportale/servizi-wms" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/3017">
				<rdfs:label>32 ISTRUZIONE E COMUNICAZIONE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>32 ISTRUZIONE E COMUNICAZIONE</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100221">
				<rdfs:label>3226 COMUNICAZIONE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>3226 COMUNICAZIONE</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3017" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="151">
		<dcterms:title>Perimetrazione bacini montani</dcterms:title>
		<rdfs:label>Perimetrazione bacini montani</rdfs:label>
		<dcterms:description>I perimetri dei Bacini montani sono altresÃ¬ disponibili sui servizi WebGIS (tra i layer della "cartografia tematica") e WMS</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://sif.regione.sicilia.it/webgis" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2979" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2445" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="152">
		<dcterms:title>Piano per lâAssetto Idrogeologico</dcterms:title>
		<rdfs:label>Piano per lâAssetto Idrogeologico</rdfs:label>
		<dcterms:description>strumento conoscitivo, normativo e tecnico-operativo mediante il quale sono pianificate e programmate le azioni, gli interventi e le norme dâuso riguardanti la difesa dal rischio idrogeologico del territorio siciliano</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.sitr.regione.sicilia.it/pai/index.htm" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/568" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100248" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="153">
		<dcterms:title>Prinicpali mete turistiche siciliane</dcterms:title>
		<rdfs:label>Prinicpali mete turistiche siciliane</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/the%20infinite%20island/le%20principali%20mete%20turistiche" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/4470">
				<rdfs:label>28 QUESTIONI SOCIALI</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>28 QUESTIONI SOCIALI</skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/100212">
				<rdfs:label>2826 VITA SOCIALE</rdfs:label>
				<skos:prefLabel>2826 VITA SOCIALE</skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="154">
		<dcterms:title>I luoghi da scoprire</dcterms:title>
		<rdfs:label>I luoghi da scoprire</rdfs:label>
		<dcterms:description>Mete e  percorsi turistici alternativi, alla scoperta delle localitÃ  siciliane meno conosciute</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/the%20infinite%20island/itinerari%20alternativi" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="155">
		<dcterms:title>I mari di Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>I mari di Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/SIT_MARI/SIT_MARI_ELENCO" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="156">
		<dcterms:title>Le isole dell'isola</dcterms:title>
		<rdfs:label>Le isole dell'isola</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/SIT_MARI/SIT_ISOLE" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="157">
		<dcterms:title>I grandi parchi di Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>I grandi parchi di Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/SIT_PARCHI/SIT_PARCHI_ELENCO" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="158">
		<dcterms:title>Riserve e aree protette</dcterms:title>
		<rdfs:label>Riserve e aree protette</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/SIT_PARCHI/Riserve" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4074" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100242" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="159">
		<dcterms:title>Ricette siciliane</dcterms:title>
		<rdfs:label>Ricette siciliane</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/SIT_GASTRONOMIA/Ricette%20siciliane" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="160">
		<dcterms:title>Terme siciliane</dcterms:title>
		<rdfs:label>Terme siciliane</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_DIR_AREE_TEMATICHE/SIT_TermeBenessere" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="161">
		<dcterms:title>Dove dormire</dcterms:title>
		<rdfs:label>Dove dormire</rdfs:label>
		<dcterms:description>Catalogo  di 5103 schede accessibile tramite maschera di ricerca</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_RICERCHE/SIT_RICERCA?tipoOfferta=1" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="162">
		<dcterms:title>Itinerari e percorsi a tema</dcterms:title>
		<rdfs:label>Itinerari e percorsi a tema</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/Itinerari" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="163">
		<dcterms:title>Galleria di foto</dcterms:title>
		<rdfs:label>Galleria di foto</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/SIT_PORTALE/SIT_Photogallery/SIT_Thumbnails1" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="164">
		<dcterms:title>Elenco agenzie di viaggio</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco agenzie di viaggio</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_TurismoSportSpettacolo/PIR_Turismo/PIR_Agenziediviaggio" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="165">
		<dcterms:title>Mappa dei distretti turistici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Mappa dei distretti turistici</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/turismo/web_turismo/cartografia/mappa_distretti.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="166">
		<dcterms:title>Mappa dei principali musei, dei teatri antichi e dei luoghi piÃ¹ suggestivi della Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Mappa dei principali musei, dei teatri antichi e dei luoghi piÃ¹ suggestivi della Sicilia</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.regione.sicilia.it/turismo/web_turismo/cartografia/mappa_musei_teatri_antichi.asp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="167">
		<dcterms:title>AttrattivitÃ  Turistica Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>AttrattivitÃ  Turistica Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Presentazione contenente una ricerca di marketing dell'attrattivitÃ  turistica della Sicilia</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.attrattivitasicilia.com/index.php/materiali" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="168">
		<dcterms:title>Movimenti Turistici in Sicilia</dcterms:title>
		<rdfs:label>Movimenti Turistici in Sicilia</rdfs:label>
		<dcterms:description>Dati elaborati dall'Osservatorio Turistico della Regione Siciliana</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_TurismoSportSpettacolo/PIR_Turismo/PIR_7338501.618136477" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="169">
		<dcterms:title>Servizi Turistici regionali</dcterms:title>
		<rdfs:label>Servizi Turistici regionali</rdfs:label>
		<dcterms:description>I Servizi turistici regionali si occuperanno anche della vigilanza sulle imprese turistiche che operano in Sicilia</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_TurismoSportSpettacolo/PIR_Turismo/PIR_Staff" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="170">
		<dcterms:title>Albo regionale siciliano degli Accompagnatori Turistici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo regionale siciliano degli Accompagnatori Turistici</rdfs:label>
		<dcterms:description>Ã accompagnatore turistico chi, per professione, accompagna persone singole o gruppi di persone nei viaggi attraverso il territorio nazionale o allâestero; fornisce elementi significativi e notizie di interesse turistico sulle zone di transito al di fuori dellâambito di competenza delle guide.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_TurismoSportSpettacolo/PIR_Turismo/PIR_Guideturistiche/Elenco%20Accompagnatori%20Turistici_0.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="171">
		<dcterms:title>Albo regionale siciliano delle Guide Turistiche</dcterms:title>
		<rdfs:label>Albo regionale siciliano delle Guide Turistiche</rdfs:label>
		<dcterms:description>E' istituito presso l'Assessorato regionale del turismo, delle comunicazioni e dei trasporti l'albo professionale delle guide turistiche della Regione siciliana suddiviso in varie sezioni geografiche.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_TurismoSportSpettacolo/PIR_Turismo/PIR_Guideturistiche/Elenco%20Guide%20Turistiche%20-%20Alfabetico.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/4470" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100212" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="172">
		<dcterms:title>Elenco delle guide subacquee siciliane</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco delle guide subacquee siciliane</rdfs:label>
		<dcterms:description>E' guida subacquea chi accompagna in itinerari subacquei, singoli o gruppi, di massimo sei persone, in possesso di brevetto subacqueo riconosciuto descrivendo prima dell'immersione il percorso, le caratteristiche della biologia, della flora e della fauna marina e fornendo significative informazioni sulle corrispondenti zone emerse.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_TurismoSportSpettacolo/PIR_Turismo/PIR_Guideturistiche/ELENCO%20GUIDE%20SUBACQUEE.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="173">
		<dcterms:title>Elenco centri di immersione e scuole subacquee siciliane</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco centri di immersione e scuole subacquee siciliane</rdfs:label>
		<dcterms:description>E' istituito presso il Dipartimento turismo sport e spettacolo l'elenco degli istruttori subacquei che esercitano l'attivitÃ  di cui al comma 7 dell'art.1 del presente decreto, nell'ambito del territorio della Regione Siciliana.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://pti.regione.sicilia.it/portal/page/portal/PIR_PORTALE/PIR_LaStrutturaRegionale/PIR_TurismoSportSpettacolo/PIR_Turismo/PIR_Guideturistiche/Elenco%20centri%20immersione%20scuole%20sub.pdf" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="174">
		<dcterms:title>Sicilia in onda</dcterms:title>
		<rdfs:label>Sicilia in onda</rdfs:label>
		<dcterms:description>Archivio di documenti visivi (curato dalla Rai) sulla Sicilia, suddiviso nelle seguenti tematiche: - Cultura - Spettacolo - Ambiente - SocietÃ  - Storia - Musica - Politica - Sport</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.siciliainonda.rai.it/dl/sicilia/hp/Page-6bbde67e-e04d-48c0-809f-44d388256eee.html" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="175">
		<dcterms:title>Elenco Deputati</dcterms:title>
		<rdfs:label>Elenco Deputati</rdfs:label>
		<dcterms:description>Elenco deputati di tutte le legislature (16)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/deputati/default.jsp" />
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/1344">
				<rdfs:label>04 VITA POLITICA </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>04 VITA POLITICA </skos:prefLabel>
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
		<dcat:theme>
			<skos:Concept rdf:about="http://eurovoc.europa.eu/2245">
				<rdfs:label>0421 PARLAMENTO </rdfs:label>
				<skos:prefLabel>0421 PARLAMENTO </skos:prefLabel>
				<skos:broader rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1344" />
			</skos:Concept>
		</dcat:theme>
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="176">
		<dcterms:title>Profilo e AttivitÃ  Deputati</dcterms:title>
		<rdfs:label>Profilo e AttivitÃ  Deputati</rdfs:label>
		<dcterms:description>Scheda contenente: - dati legislatura; - cariche assunte; - attivitÃ  parlamentare (primo firmatario); - attivitÃ  parlamentare (cofirmatario).</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/deputati/default.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1344" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2245" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="177">
		<dcterms:title>Gruppi parlamentari</dcterms:title>
		<rdfs:label>Gruppi parlamentari</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco dei vari gruppi parlamenti presenti all'ARS.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/deputati/gruppi.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1344" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2245" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="178">
		<dcterms:title>Commissioni parlamentari</dcterms:title>
		<rdfs:label>Commissioni parlamentari</rdfs:label>
		<dcterms:description>elenco delle commissioni parlamentari che si occupano dellâesame di determinati disegni di legge e di commissioni dâindagine e di studio su determinate materie e argomenti</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/organi/commissioni/default.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1344" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/2245" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="179">
		<dcterms:title>Organigramma degli uffici</dcterms:title>
		<rdfs:label>Organigramma degli uffici</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/uffici/organigramma.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="180">
		<dcterms:title>Lavori d'Aula</dcterms:title>
		<rdfs:label>Lavori d'Aula</rdfs:label>
		<dcterms:description>Calendario dei lavori d'aula e resoconti stenografici: - ordini del giorno e comunicazioni; - allegati all'ordine degl giorno; - resoconti stenografici; - video della seduta.</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/sedute/default.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="181">
		<dcterms:title>Calendario convocazioni Commissioni parlamentari</dcterms:title>
		<rdfs:label>Calendario convocazioni Commissioni parlamentari</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/organi/commissioni/calendario.jsp#" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="182">
		<dcterms:title>Disegni di legge</dcterms:title>
		<rdfs:label>Disegni di legge</rdfs:label>
		<dcterms:description>Raccolta dei disegni di legge (consultabile tramite maschera di interrogazione)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/221.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="183">
		<dcterms:title>Interrogazioni</dcterms:title>
		<rdfs:label>Interrogazioni</rdfs:label>
		<dcterms:description>Raccolta delle interrogazioni parlamentari (consultabile tramite maschera di ricerca)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/233.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="184">
		<dcterms:title>Interpellanze</dcterms:title>
		<rdfs:label>Interpellanze</rdfs:label>
		<dcterms:description>Raccolta delle interpellanze parlamentari (consultabile tramite maschera di ricerca)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/234.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="185">
		<dcterms:title>Mozioni</dcterms:title>
		<rdfs:label>Mozioni</rdfs:label>
		<dcterms:description>Raccolta delle mozioni parlamentari (consultabile tramite maschera di ricerca)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/235.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="186">
		<dcterms:title>Ordini del giorno</dcterms:title>
		<rdfs:label>Ordini del giorno</rdfs:label>
		<dcterms:description>Raccolta degli ordini del giorno (consultabile tramite maschera di ricerca)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/236.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="187">
		<dcterms:title>Risoluzioni</dcterms:title>
		<rdfs:label>Risoluzioni</rdfs:label>
		<dcterms:description>Raccolta delle risloluzioni parlamentari (consultabile tramite maschera di ricerca)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/238.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/442917" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/77" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="188">
		<dcterms:title>Studi e pubblicazioni</dcterms:title>
		<rdfs:label>Studi e pubblicazioni</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/informazione/pubblicazioni/default.jsp?tipo=P" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="189">
		<dcterms:title>Raccolte normative</dcterms:title>
		<rdfs:label>Raccolte normative</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/informazione/pubblicazioni/default.jsp?tipo=N" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="190">
		<dcterms:title>Bandi di gara</dcterms:title>
		<rdfs:label>Bandi di gara</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/informazione/gare/default.jsp?tipo=G" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1078" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100191" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="191">
		<dcterms:title>Concorsi</dcterms:title>
		<rdfs:label>Concorsi</rdfs:label>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/informazione/gare/default.jsp?tipo=C" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/1078" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100191" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="192">
		<dcterms:title>Biblioteca</dcterms:title>
		<rdfs:label>Biblioteca</rdfs:label>
		<dcterms:description>Catalogo della biblioteca dell'ARS (OPAC) (consultabile tramite maschera di ricerca)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/205.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/3342" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100220" />
	</dcat:Dataset>
	<dcat:Dataset rdf:about="193">
		<dcterms:title>Opere multimediali</dcterms:title>
		<rdfs:label>Opere multimediali</rdfs:label>
		<dcterms:description>Catalogo delle opere multimediali dell'ARS (consultabile tramite maschera di ricerca)</dcterms:description>
		<dcat:landingPage rdf:resource="http://www.ars.sicilia.it/home/cerca/205multimedia.jsp" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/5334" />
		<dcat:theme rdf:resource="http://eurovoc.europa.eu/100223" />
	</dcat:Dataset>
</rdf:RDF>
